絲打應該點樣擺脫Frd Zone

男神好似當左我係朋友

都係睇樣

除衫

我買咗件好性感嘅泳衣阿

你以為人地 friend zone你，其實係你自己friend zone左自己...
利申：睇過下Will Aime

認真答，你comfort zone太窄，只要將learning zone變做自己既comfort zone就得

利申：A0

咁即係點

睇完笑下就算

理論上，只要唔怕羞咁講出口就唔會出現friend zone，一係就成功一齊，一係朋友都無得做。

佢d片真係好好笑